有無人好少係Facebook 打野

一黎生活無乜好share 返工放工咁
二黎唔想無人like 無人覆

同pokemon一樣.
而家仲玩咁既, 都係50歲以上

無乜心情同時間打理ig /fb

重有人post嘢架？
ig都少咗人用